中上環三十幾年嚟既交通問題一夜解決

證明交通事務委員會一直都係無用

你認真？

遲下有錢佬走晒仲快啲

推